中學點撩女仔

其實中學追女，身高，樣，錢，成績邊個重要，我其實人矮矮地，樣又醜，可惜我好少同女仔溝通，冇乜自信，主要冇乜錢，感覺啲女仔著衫好前衛化妝感覺佢地可能睇唔起我啲毒撚，宜家中五完左仲未識到幾個女仔，好灰，好想拍拖。有冇師兄師姐話我知，中學點搵女朋友。唔想再毒落去

中學唔好怕7，主動啲
唔好咁高要求一定有女
睇黎為咩拍拖姐

你個波好大 我好想屌你

唔洗咁主動 你講野吸引 女仔想搵位入 同你吹水

補習點識女仔

邊樣重要都無用啦 你樣樣都無

Ok

主要係醜囉
中學女仔淨係睇樣咋

首先唔好以為自己講嘢好搞笑做盡柒事 只會令你望落好似on9仔咁令啲女仔卻步